其實香港係咪已經戰爭狀態？

1. 維園用Glock XX 指向示威者, 彈頭係9mm, 中槍即死
2. 去到邊都有防暴等緊大家, 情況如同戒嚴
3. 今晚細路係太子頸椎受傷, 係致命武力, 對方直情係想置細路於死地.

如果咁樣落去 好快真係會死人 戰爭會一觸即發

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

唉真係瞓唔撚著

咁在座連登仔做好戰爭嘅心理準備未？

得罪講句
到呢個地步仲有好多人連跳閘都做唔到
咁撚驚青
你期望到時就算真係有手足死咗但班人會做到啲咩？

係咪應該要狂loop血腥場面麻目自己？
到發生既時候就唔會恐慌

我諗到時無哂包袱 好多人會選擇以死抵抗
人係好自私 係真係好仆街

隨便啦，總之要心態上預備好。唔好一有咩事就退退退。我哋人多過班狗好多㗎

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet
全民大批鬥

市民鬥黑警
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者

根本全部都係香港人
不分化 不割𥱊

正解

唔係，單方面屠殺

咁我好似明白 點解仲有咁多藍絲 ：（
好人要保住自己條命呀⋯⋯
要死都要拉埋自私撚 苟且偷安既人

要死就攬埋班藍絲死

對面係一早已經有戰爭心態 捨棄人性
我地太善良 仍然有太多枷鎖 亦有好多未完全睇清件事嚴重性 結果整體覺悟未夠
越走在最前認同你嘅人亦會越少 但呢個係正常 問題係點先能夠帶領大家為公義向邪惡對抗
兄弟爬山 各自努力 呢點雖然比以前進步左好多但好似仍要繼續進化